VIUTV開個電競真人SHOW有冇得諗?

搵達哥做其中一個評判
搵D參賽者玩各式各樣唔同類型既遊戲
目的就係要選一個全能型既電競高手
比賽期間就插入大量電競品牌廣告, 或者搵D電競品牌老闆做評判, 有冇得做?

之前已經做過一套真人SHOW節目搵埋女朋友屋企人打機

另外搵達哥講電競簡直係對雙方一種侮辱
兩者唔同範疇, 你都唔會叫大J出黎講電腦Game啦

要搞就搵職業隊合作真係入隊做訓練生
邊個留到最後就真係簽約
搵班想打職業既o靚仔參加就岩
成日以為職業選手好正 打機有錢收
當興趣變職業 幾鍾意都頂唔順